[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (164)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

[quote]遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

偷礦仔

係咪有巴打要日式拉門

開名啦 等大家下次唔會再邀佢入場嘛

去人島幫手除草執樹枝，再整種子埋左佢

個島又炸左？

食蟻獸係咪唔識戴眼鏡？

有冇人個島今日有妹妹同流星雨

係咪異色花種子先

對眼太開

你公海場？show 佢sw
一起遊玩過的人到搵到

啱啱有貓頭鷹妹嚟終於有流星

公開ID啦

繼續求POSTER

咁我show晒
睇下有無人認左佢

可唔可以過去你個島呀

我都想摸，現代 日式都有

想問下係唔係一定要上網玩
有時坐車離線玩得唔得?

可以黎？

6528 8126 4018

唔去人島咪單機

唔該哂

好得意

我都想摸妹THX
3484 6399 2400 L字頭

我都想去 6528-8126-4018

可唔可以嚟摸妹？

但係我一入game佢就要我上網
唔知邊度有得setting 我係買數位版

新帖

第四團已完成
第五團朋友可加定，最後逃生門，我洗完白白出黎開埋最後呢團

請勿提早離開，搞掂一次過關島，敬請合作

人數太凶湧，招呼不周，抱歉，下次留耐d慢慢玩

有冇妹或者駱駝 乜都未摸

我有白鋼琴椅 陣間寄比你

一陣公開比大家
我唯有show晒佢啦
你一個累街坊
30粒咁少我無所謂只係唔想再有人比人偷

炒麵和尚絲
sorry啊
啱啱先睇到add咗啦

繼續有星有妹 可能要用棍同梯
可以嘅話想摸三角琴或者浴室野

笑咗
好似戴老花鏡咁

我開驚冇呢個畫面喎 係咪有啲野搞錯咗

added T字頭

屌你講還講

琴日好似好多巴絲想摸我廁所啲野
唔知你地睇唔睇到 但我11點會開朋友島

唔係
得

留名

有冇朋友

分享兩個花園設計
第二個仲有啲空洞
奈何我唔夠異色花

Okay! 依加入黎先 thank you

沖完涼返黎又爆Post
又有人分唔到廁所同廁紙

快！！！

樓主係咪未較置頂

sor9囉

可唔可以去摸妹
4323-7305-8619

LM, 偷嘢咁仆街一定要開名

巴打有冇開？

個坐廁我仲射咗個深木色

有冇人知三角鋼琴總共有幾色

好有心機

啱啱我哋嗰場 已經有三個人係入面曾經嗌錯我個名

廁所好小氣有排佢bin

有

me 分唔到

Lm

邊三個

我都想整 要咩料？

4隻色

OK
咁齊晒

有冇人陪我等流星，自己一個好悶
有妹摸

好有心機
好靚呀 個島又進化了

未去過你嗰度參觀

我帶個電視同冷氣俾你摸呀

有妹，我好似add過你？開咗朋友場
如果有熊熊或者白色嘢可唔可以摸吓

反正佢都分唔到廁所廁紙

巴打 想摸三角琴
我有浴缸可以帶比你摸
0325 1273 2243

宜家帶黎

已加 シ字頭

變咗鼻鏡

POST多次 11點開朋友島
是但帶啲野比我摸就okay

@明K
仲咁開心以為收到傑克諗住送番布甸狗比你
仆街 班長 黎

幾靚

解決左啦
因為我有2部機既問題
要set返隨時遊玩的主機

快閃問
移植新鮮原色玫瑰直接種落地有無人要

等一陣無人應會返屋企

今日落雨乜柒都無想拿返渣沙

巴打島名咩字頭

島名L字頭

La

行開一陣爆2個post

多左下面diy
有冇人想交換
留FC

假樹道具
積木桌
竹筍燈
木製桌鏡
原木門牌
槓鈴
鐵盔甲
桃子驚嚇箱
梨子衣櫃
學步推車

班長仲正

呢幾日連假有日頭先整到
平時放工個島黑哂完全無心機去整

你又比人呃左

威巴送柴姐海報仲要包起佢咁撚陰濕

屌你以為你咁好死

自己入

真心笑死左

我都係好遲先知自己有
極度懷疑唔係7點就有

屌

聽日開始識玩

聽日又有野玩

有興趣槓鈴 下面有冇野啱
排笛
綠色落葉
竹林牆
後背架
櫻花盆栽/燈/袋/木牆

加入我既魚仔革命la

去左個台仔朋友有星有妹有台妹好正啊

總有一日會寄比你

痴線你個島仲靚
同埋好想過黎摸妹

威巴又有柴姐嫁？ 定我送

我地都有星喎

自私摸台妹

me C字頭 thanks

一定係二手佢包起黎送 好陰濕

Dave係咪冇開

得兩個花園見得人
啲動物仲逼緊埋一齊貧民區咁

想摸咩？

明明呢到有豆腐巴比你摸

Add左！ 細楷s字頭

加左，e 字頭

為何結果

唔係dave到 估下邊個

肥絲島

邊個有？ 我準備要交出手掣了

我地喺肥絲島

正了

呢d我有啦sorry

係咪轉送我個張

自私肥

姐係肥絲啦 即到

Come

我都喺岩岩先入
腩入左好耐

唉i know that feel

刷咗十張機票有彭花

唔叫

拎埋個箱仔比你摸

搞埋兩隻野訓覺過黎

咩叫自私肥

班長呀拿

想摸你擺煲個鐵架同廁所野only
拎左啲廚房野比你摸

UM...

冇啦啦有

唔緊要

篤灰

九成係 好狗

想摸台妹多d

好

廿四孝老豆

有妹有駱駝 有無人有興趣

摸大頭菜

好老豆

流水素麵你有無？

屌你r成村人入來

呢個唔準摸！

寄多幾張比你地

各位快9衝

同大家介紹返
鎮post神獸 玉蘭
永遠嘅center

入到黎打個招呼好嗎
劈頭就妹係邊

邊個咁好寄個raymond海報俾我

哦 你想自私玩

想要

會唔會有人有妹妹

打機湊仔兩不誤

摸廚房同廁所野 島已開

我被迫的

me

兒登仔張河馬好柒啊

啲海報係自己畫定官方有？
我見有hello kitty冇理由官方

我都懷疑
雖然我今次係成11點先得閒睇

隔離個隻 鴕鳥嚟？

巴打我都想摸add咗你L字頭mii icon

黎我到 開緊

原來妹無唔要我

自己畫架

綠色？

唔知有無入錯島

好波

成班有棍既係到做咩

隻黑馬唱左成晚歌比阿健聽
應該係因為知佢就黎走

寄張poster俾你J下

留id 定你已經有我好友

召喚404巴

原來係佢

係

求入島

你同肥絲平時兩個又做咩

我估

我無

入得

我都亂寄左比人

唔係你同肥絲咩

機械烏 佢係運動狂魔

豆腐(有棍)

想摸下廁所同廚房用品 歡迎帶埋黎
JXB6F

聽日黎睇啦

你有佢？

寄海報la

明明就係你兩個今日見到哂

去巴獵島同小動物影一張相

乜肥絲係到咩

感謝蘋絲同明絲愛你地

你係咪無佢poster

有妹摸 順手既想摸下家私

我一陣過黎

何童 海報要嚟啦咁樣

Ring fit前個輪喎

我叫你睇戲院
上個post完左 我覆唔到你

你無玉蘭咩

你都係到

你想摸咩？

加左

所以我咪係隔離見到哂你兩個做咩

想要狼

巴打你仲開緊啊

我剩係見到佢自己行埋一邊鳩FING FING

個個都話要摸

屌，原來掘出黎d窿會自己跌落去

加油

我想問係咪許幾多次願都好
第二日既碎片數量都係固定

都冇加到你...

屌 我？

我開咗你可以黎 w字頭

死開

喺你啦

又係你

我唔洗啦 我知你對我好好架

屌
一日有幾隻chur我想改新花名

仲未慣？

寄左
無玉蘭記得出聲

點解又係我

我都彈咗嘅

睇唔到 你得閒再開比我

有妹有駱 有冇人想摸

戥你高興

下次黎探下佢
等你地有感情之後再寄俾你

加左 d字頭

咁你一定係比豆絲拖類

又想屈我?

李可唔岩你咩

真係好冇禮貌

梗係點都入你數先

唔知應唔應該問
但眼絲係咪del左我

其實我都想佢死開

小純呢

估到

醒目

你講到咁我會唔敢黎架喎

求入

喂

但係今日依家係「無乜特別」
流星雨呢

想要隻狼既poster

唔是掛 玉蘭咁nice

我都覺

冇問題啊，你公海場？定要俾fc 你加咗先

今次我撐肥絲

加過好友？

唔記得你係公海場定加fc

好過阿呆

好啦你都辛苦了

想入

同埋 你係咪要黃色

加fc啊
公海場都算

errrr 開聲聽做住其他嘢先啦
定係入去陪你等？

第9位一定係同第1位調轉咗

佢是呀保

我又想摸下家俬，枱櫈我乜都無

扑佢頭又唔走
投訴又唔理
送紙箱俾佢仲開心過我

聽日有野交未做完

呀保排第幾

呢類人通常係mon post平時唔講嘢，一講嘢就係留fc摸妹摸嘢買嘢

對佢好d，我隻河馬都走了

假山道具
菊花抱枕
櫻花石水盆
蒸籠
橘子壁掛鐘
葉子雨傘

啱唔啱?

好似好不安

我乜都睇唔到...

有興趣 帶少少野俾你摸

送垃圾呢？？？

搖自己島嘅樹究竟有幾多粒傢俬？
一日一粒？
今日搖到兩粒，但唔記得琴日有無搖

sorry 技術問題 遲少少先開
我本身推個妹同駱駝去左機場附近圍欄困住左佢地
點知開完機場出黎唔見左佢地 走甩左

夜晚去左外島 啲花會閃下閃下 但又無蟲 有咩特別？

咁仲唔快d去做

一日兩粒

想問問巴絲
上youtube睇片見到有啲人可以自己整瀑布，改造地
想問問要玩幾耐先可以到呢個位
黎緊等緊kk黎

恭喜哂，又可以搵隻新河馬入住

感謝您平日的喜愛
請收下直立式鋼琴
結果係反轉猩猩海報

仲有邊個寄雪美海報
結果係河馬

落完雨?

何童竟然無上榜係咩事

埋完陷阱del左

kk唱完就整到

Thanks

無位了

我發覺我對你地太好

慢慢
我都未得閒住

Kk開完show

我冇埋呀
我淨係埋比你咋

屌 好撚伏

你幾時整完

kk嚟咗就有得喺atm到用嘢數換了

好似話換場有機會會刷新妹個位置
利申試過

我話佢埋完佢del左

笑左

哇屌呢招高

連機斷線D野冇曬呀

橙鐘岩呀
你想要邊個

kk黎完就有

重諗住送野比佢

好識玩

坐左百3隻狼蛛 蟲佬幾時先黎

原來咁先係正確玩法

貓絲！李可話佢忘不了你！！

樣？？

有妹，想摸樂器/傢俬。

我一陣開比四葉

玩咁耐仲未見過一次流星

真心好柒隻野

我想玩

無啊你最近先玩？
唔認得你個名

呢個笑左 正呀

想問魚佬蟲佬出現係隨機定有指定日子？

黎緊

咁係味要5星評價先會黎？

做左一份啦

好似係 我老婆問我 但我打緊ps4咩都唔知
所以上黎求助

完全隨機

3星

3

三星

本身諗住嚟

唔洗啦

睇下聽日啲島民會話邊個偷左礦石先

你點做到

比你見到我添

自私玩

你地過唔過黎？

夜晚見到佢嚇親
但佢好nice

我對佢好好

你有冇竹棒同綠色落葉

垃圾袋嗰啲？

你啲好好 好令人懷疑

唔係寄左雪美咩

過 開左同我講

1-5號島民一個都不能留

有無巴打可以比我摸家私，枱櫈咩都得，糖果機等
我有和服架，東方風屏風，洗衣機，料理枰

開左啦

過！！！

想要桃子驚嚇箱/梨子衣櫃
我無diy多,你會唔會有無咩想摸可以代替下

好麻煩我覺得觸發搬屋冇佢講得咁易

有啦sorry

好mean

樣衰真係慘

9fing有冇位

去外島招村民，係咪一日只可招一個
而家問咗狸貓一口氣比咗四萬佢起四間新屋，想今晚去四次外島招晒四個村民聽日入住

mean到

小睫必需死

搵唔到巴打既

我仲開緊比人

祝你未來生活幸福開心愉快

呼 攰

唔知關唔關事
前日我搬左島民間屋去第二到
今日佢就話走

屌
以後出街唔帶機

我整呀

太遲了

又抽

lm
今日單機執島

加左但要晏啲先得 滿左

下下下下下 完左喇

摸上癮咩

佢話無依個場

有無星場

求摸你

其實除左頭2隻之外
3開始既我都覺得間屋已經唔錯

所以真人實測成功咗

我搬左兩個都冇事
有隻馬嬲趕極唔走

thx 絲打

好似load唔到圖？

爆人

咁應該唔係我了
我好lady好靚的

我隻熊戰士都係，打極都唔走

打錯字？
你多數係打

再黎過
我唔特別收起啲大頭菜喇 唔好偷野
希望大家自律啦
唔好踩爛花
同埋最好帶啲得意野 廁所廚房用品過黎換下

有妹有駱駝有流星
妹係最右邊沙灘
駱駝依家係office門口

求星場

咁無辦法了

有人走左了有需要自己入

今日送發霉衫比佢仲好開心
唔知點趕

有冇駱駝

但想睇返佢地風格嘅屋
不過都係隨緣

死癲佬

搬走左而冇比其他人接
再用amiibo請返黎
有冇記憶

勇者

我都係諗住送同一樣野

公海場？小心啲呀

一日一個rip

見到佢扯旗我有啲驚⋯

依家黎 我係乖寶寶

係咪社會實驗黎

桃子驚嚇箱 0325 1273 2243 thx

你地咁講完我又淆淆地 哈哈

Agger
完全體係咪純粹間房有分別

祝你好運

屌 好後悔冇理娟兒
呢家玩左第8日 都未有服裝店
上網見d qr code又唔吸引 個個都係入code

我未寄 你放心

猩猩河馬全面進場

冇仇報呀 唔好呀

邊有 明明係隻揪

擺咗爛菜喺小睫屋企門口，幾時先肯自己走

寄張小睫比你

有石啦？

Respect

單方面隻揪？

極少量流星同駱駝 有冇人有需要

我有了

要多幾張唔開心D咩

暫時夠 整左一部分

唔夠再出聲

求換化石
我有：
巨角犀頭x2
朱羅獸
副節龍尾
腕龍腰x2
禽龍尾x2
劍齒虎頭
劍龍身
暴龍尾x2

求換：
大眼魚龍身
雙葉鈴木龍尾巴
風神翼龍 左 右翼
腕龍頭
梁龍腰
梁龍尾
暴龍頭
劍龍尾

Nico巴仲有無得摸三角琴

乜你唔係迷睫黨黎咩

有冇白色梳化

你係咪玩緊佢 我地都係反睫

正常係唔係一個星期內就可以開到服裝店?

有冇9fing位

加左你
G字頭

啱啱斷線啱啱入左黎嘅巴打可以再入，但唔加新人

都話冇

巴打多謝你，寄咗少少禮物俾你

好，翻緊嚟，仲以為係自己斷唔敢再入

今晚早啲瞓
好想快啲到聽日就瘋狂寄poster比大家

依家先搵妹場會唔會太遲

我反睫

added k字頭 你方便開島嗎？
我執緊個垃圾屎島 好亂

琴日復活節 蹦蹦
前日釣魚大會 俞司延
絹兒已經無黎兩日
今日我個島黎既係駱嵐 賣樣衰牆紙
我都想搵絹兒買衫

na字頭

點建咁講

流星要等一等先有
可以既話帶啲傢俬黎摸下消磨時間

算啦 我都係平常心玩
慢慢等

祝福黎架姐
唔驚既唔驚既

巴打真勇士
小婕is watching u

有暴龍頭想換尾
3891-5676-8493

猩猩除咗樣衰，有其他特別野我唔是樣貌協會啦

有無妹場

我都唔記得
好似無 你睇下你有無加我先啦

講極唔聽

寄咗比你

你咁夠膽既

Oh，冇得爆seed邀村民

求摸電結他同搵代工太空衣/太空飛船

可代搞月亮/人造衛星/太空船牆同星空牆

祝睫睫上升

有白色梳化想換桃子驚嚇箱

好勇

想睇星

無
加左你了 名係飲品一種

你出嚟比個位我呀
自己睇緊星

2379-7125-9019

有無人試過實體版轉電子版， 個save 仲用唔腦到架 ?

我d蘿蔔都係周圍放

唔係好明咩事
我新手入game冇耐

依家來島名係咩

我個島隻獅子今日教我整哩樣野
佢是咪有喻意

今日去左15次外島都無遇到村民

q&a 要加新野
Q: 點樣增加刺激感
A: 一次過起到十間屋

可摸耳代工

好想學
我島既獅子幾時先教我

呢個正野呀

8粒金

可以呀

可代工太空人求代工月亮

貴到訓唔起

我即刻去咗搵小婕，同平時一樣
佢會呷醋

你走啦！我唔想搞大佢！

@明K

你想要既豬王要聽日先俾到你

冇咩既
唔洗太深究

來了 id笑君

15細1大

佢成日教整特別野
前兩日教整銅鑼

做咩事

係咪有流星摸

加左M字頭

What the fxxx原來唔得ga...我一口氣起緊四間，咁點算

太空人5細5鐵

銅鑼我都想要

爾光啊啊啊啊啊

我果隻教我整 黏土玩具

睇你好唔好彩 好彩就小婕

我果啲教我整啲我識整既野

你睇下使唔使一次整埋

入錯島等等

好過整紙箱椅

要 兩種thx！

added, 冇所謂

可唔可以幫我整埋

比你地講到好似會奶野咁
究竟咩事

add左

呢個比人換左啦sorry

去你到

一日只可以外島搵一隻
空地皮有機會隨機派人比你

thanks島主
比人摸完啲野仲喺齊度 對人性有返少少信心

多謝大家咁自律又帶咁多野比我摸

這就是你的新鄰居了

你竟然入到

紙箱椅幾好呀

我啲大頭菜都無少過

我有紙箱床

I see隨機派我冇問題 都係咁玩

開左友島, 黎啦

好可愛架

岩岩完左一場 仲有無人有興趣?
都係嚴禁偷野呀!!

肉酸到

紙箱之家

成隻錢七咁

我你有冇野想摸啊

有興趣

我有紙箱沙發

有!!

真係有D似

重點係狸克有機會強插隨機居民入你個島住

原來我都未add過你

屌 你地成套傢俬齊哂

想問下點樣可以睇到自己爭啲咩化石？
落博物館tick checklist?

你買咗四間屋但係放咗落地未啊

唔該晒咁多位隨機派我都冇所謂
Btw 隻game玩落又幾好玩

我想摸傢俬呀
電視梳化 廁所廚房等等任何得意野
我晏多少少再開

肥絲島自私玩唔叫

放晒啦諗住加快進度

電視未有錢買一陣帶少少嘢過黎

咪係囉屌

豁達巴打
多野儲 又可以自己design

ok......

我都想要 但好似冇add你

祝你好運等你五點後講有咩動物

想要海報 可以去巴獵島 同居民影相就ok
寄海報就用返平時網購

下次咪比佢地摸妹

後悔了

仲要有妹立即開比佢地

我會學完整番送俾佢

有雙葉鈴木龍尾巴，想換碗龍腰

講條女

巴打而家開唔開放？

廚房廁所有好多嘢可以摸

可以代工星星月亮

加油啊我都有嘢要做陪你

無人性

好老公

有冇人想摸廚房&廁所用品 我想摸下啲可愛嘢(熊已齊)
另外仲有小小嘢多咗可以比你哋拎走

好而家個島暫時女多希望派多d女比我
男：彼得、敖志明
女：蒂芬妮、櫻桃、凱恩、小婕
最鍾意隻櫻桃，成日好開心咁

仲要唔覆我地

我仲未研究黏土玩具點玩

我多左以下diy：
切菜板
桃子地毯
陶製牛奶壺
流水素麵

想換我無既diy

係咪YouTube 知道我前幾日釣到皇帶魚
所以呢條片出現喺推薦

Ok 我打機好小睇攻略，多謝你資訊

咁可能係禾

櫻桃咩樣

梨子帽 梨子雨傘有無
想換切菜板 桃子地毯

me 真新
有冇大神開島比我參觀下

我真係落博物館睇

叫埋me ok?

睇番好友list 你好似未加我

兩樣都無 add我啦

邊個斷左 跟手error

粉紅色貓仔定熊仔咁

洗走左我個月亮

呢d 咪高效率囉

added K字頭
去你度? 我成個島地下都係野

有無妹摸

玩得咁開心仲理我地咩！

我都買咗4間屋

哇屌咁撚正

ok開左

上門代工金盔甲, 2張機票 / 2金礦

我有
暴龍頭 劍龍尾

想換
暴龍尾 劍龍身

fc 4270 5874 1034

彼得係女仔黎架
好想要佢

想去你個島睇多d喎

我件阿拉伯服

開番了

淋埋花搖埋樹先做野
要治癮下心靈

仲要只係用2個紙箱

add左, 如果你要整可以過埋黎

得廢j

入返來先 我個飛機頭

hea下先啦

隻袋鼠無啦啦話想走...
喺game都做毒撚

純B

抵玩喎

我竟然新咗

信

你好鍾意佢咩

仲有D野未起好

果然世界仔...

羚羊果隻wo，男仔樣黎
同埋公司有個叫彼得既老屎忽 好憎佢

等你

之前日日去回收箱拎個d村民放係度既箱

再次開島
有阿妹
隻駱駝唔知死左去邊
嚴禁踩花同偷野
最好帶啲傢具黎摸下
想摸電器電視梳化廁所廚房野
任何得意野都ok

希望大家自律

頂我記錯左
我見過佢着裙以為佢係女仔

而家過嚟啦

隻動物要走真係有D唔捨得

我都以為係
佢間屋都勁女仔

會走ga...可唔可以留佢

新手想開互摸島
我有廁所廚房嘢同埋電視鋼琴
日式溫泉 被爐 和室椅
想摸下其他日式嘢 同埋得意嘢

留fc 限6人

留位

收皮了

依家出機出game 幾錢到？

唔記得摸妹啊今日 有無人開

留名跟進你其餘既鄰居

無咁快開到島 聽晚或者遲d得唔得

正在忙係咪好多人嚟緊

你開島 我地入

聽日揭曉

好仆街 叫完人黎冇耐就收皮

係呀 有人黎緊

可以啊遲D都得

Sor 9 囉

[membe]勇者 希望無人搞搞震[/member]

唔該晒

成班自私玩

個位唔係留比我架？
都唔係同路人嘅

我排左咁耐隊！

開島我地黎

你DAVE定先喇

有冇光復旗QRcode

金花點種

邊個話同你同路？

我入黎斷你地線！

有個好心絲打收留左我睇流星

Sor 9

痴線好正

Add h字頭
朋友島已開

下世先玩

黑玫用金瓶淋花

想換腕龍腰，禽龍尾，自己有d乜熄咗機唔知，希望聽日再開post換

Added

去肥絲島之前停左雨 返到去又返

滿左未

好靚

下世先氹返你

未呀 仲有人黎緊
請大家乖乖自律 唔好偷野踩花
完左我一次過結束唔好自己走

不如去你島

應該下世先有相

推一推 仲有4個位呀

下世瞓左啦

限我對你地以半年時間慢慢的心淡

快啲開島

我今世要瞓 下世先黎我島喇

下世呢！

廢J

屌我比人偷曬啲蘋果

黑白既

渣ga

推一推

屌 好撚好笑
尷尬到

FAIL

開未？

又準備1001

下世喺上面

無左我連相都唔靚！

玉蘭呢！

下世先up

開始有幻聽冇流星又聽到鈴鈴聲

連fb or twitter po上去
然後down落嚟

下世救你

終於整好個打卡位

成班仲笑緊我
笑到下世
杯葛到下世

終於執完中間條河起第一條靚橋
一日搬一間真係漫漫長路

你特登既

點解可以清到咁

要返工

我射汽球都射到有幻聽

屌
精髓出晒來

邊個要走

下世話你知

冇阿 唔會笑你下世

下世等你

同問 點解咁清

下世唔笑你

屌 嚇死
你講完我即刻放心
玉蘭個鼻哥窿嚇死我

我有：

木雕鴨
竹棒*3
兩傘架
玫琇床鋪
後背架
排笛
陷阱種子
復活節地毯*2
復活節衣櫃
復活節衣櫃
復活節花圈
復活節氣球B*2
復活節梳妝台
復活節凳子
復活節燈串*2
蒸籠
甕
櫻花地毯
櫻花棒
櫻花樹枝
鑄鐵花園桌

求換：
- 切菜板（可多換1）
or 其他DIY

笑死

下世起格

影唔哂玉蘭 FAIL

開場 求蘋果
岩岩比人偷左

下世好多格

有冇人中過AMIIBO BUG
我前兩日用AMIIBO卡趕走咗隻猩猩
之後到今日我開返機嗰陣見MAP個屋ICON係空

但係間屋有寫佢名 撳佢門口又話出咗去玩

搵唔到隻嘢

我有啊 比d你吖
8465 1159 1507

點樣清d未用過

下世唔再起格

屌
邊個比猩猩同龜頭海報俾我

下世再三起格

大頭菜尼

下世今世都笑緊

可以幫你整

我有木製小桌 竹製擋車墩
你有冇？

我要個班自私人比我

你好煩我接唔到落去啦屌你

可唔可以整埋啊？

要咩料? 不過我已經強制收左自己皮
聽日搵你整

又走出黎即刻唔想做

得桃

唔會好啲因為無我

屌 屋企勁多狼蛛

我都有拎

又完一場 多謝大家帶咁多野黎比我換

哇屌 本人阿

其實點解大家都想要切菜板 我朋友多咗個送咗俾我
有咩特別

玉蘭個鼻就來變眼啦

送我

玉蘭b

屌你

下世見

No

15細碎 10鐵

你女神喎

依家有翻版居民卡$25一張你要邊個就比邊個你

呢兩個我都有了

個樣咁猙獰

好多粒豆豉

你幾時開島啊？

其實我覺得古乃欣好可愛（真心）

你個表情

好啦好啦
盡情娛弄我吧

你要整ufo？

豆豉識生金

係下世

畫左條眉

豆豉生金

係啊..可唔可以幫整啊？

佩服佩服

笑咗

絲打你係咪要鴨咀啊？冇加到好友所以寄唔到比你呀

煩死

成功玩死左Dave 下世1號同下世2號

拎咗啲傢俬嚟緊

我可吾可以過黎呀？

我有隻 成日送藥送衫比我

想整其他星星野可以帶齊料一次過整

孤單看海

笑死 我地賴低左個幼稚園小朋友

你地走左勁多流星 哈哈
我依家加

明明咁可愛點解佢會上左置頂

就嚟1001

見到你個地圖都覺得好正

依家番緊去 轉頭嚟
唔該巴打